低人工係唔係只可以轉工解決？

為咗未來女朋友努力

又冇失業又唔係毒男既失業毒男

人哋見到你個身型都唔開胃啦

遲下就失業廢事轉來轉去名
邊個話我唔係毒男

屌你老母咪踢爆啦

未來女朋友?
即係有女未

有冇諗過溝佢

無所謂啦
依家心態變晒

咁好傾唔會幻想下咩

無咩好幻想
一齊又點
當做個朋友囉

咁你幻想既女友係點樣

可能唔拍拖
做個邱比特幾開心

一齊咪唔洗打飛機

要幾毒先講得出呢句

轉啦屌你 一陣升佢職 到時就飛起你啦

低俗
早d訓啦
聽朝嚇死你

性騷擾

唔想過時過節諗驚喜買咩禮物好
我依家個心就係行山同炒股

無所謂啦
都未開始過